啲垃圾選舉主任d唔dq都要請示咁耐有無搞撚錯

公務員果然養垃圾